要一個真‧真‧三國無雙既演員表

不限血統, 你覺得奇洛李維斯似三國武將都得

夏侯惇
典韋
張遼
曹操
許褚
夏侯淵
徐晃
張郃
曹仁
曹丕
甄姬
蔡文姬
賈詡
龐德
王異
郭嘉
樂進
李典
于禁
荀彧
曹休
滿寵
荀攸
周瑜
陸遜
孫尚香
甘寧
孫堅
太史慈
呂蒙
黃蓋
周泰
凌統
孫策
孫權
小喬
大喬
丁奉
練師
魯肅
韓當
朱然
程普
徐盛
趙雲
關羽
張飛
諸葛亮
劉備
馬超
黃忠
魏延
關平
龐統
月英
姜維
劉禪
星彩
馬岱
關索
鮑三娘
徐庶
關興
張苞
關銀屏
法正
周倉
司馬懿
司馬師
司馬昭
鄧艾
王元姬
鍾會
諸葛誕
夏侯霸
郭淮
賈充
文鴦
張春華
辛憲英
貂蟬
呂布
董卓
袁紹
張角
孟獲
祝融
左慈
陳宮
呂玲綺
袁術
夏侯姬
董白
華雄

黃飛鴻 - 李連杰

陳國邦 - 李斯

樓主 - ON9

渡邊直美 貂蟬

董卓 - 奶呀奶呀奶.jpg

徐榮-徐榮

小喬—小喬
典韋—羅莽
黃蓋—鼎爺
阿斗—Tommy

曹仁 - 曾志偉

小喬 - 夏惠姨

太史慈

司徒法正-法正

橋本環奈=黃月英

劉禪 = 鳴偉